究竟啲補習天王有乜好j呢

見到已經grad既中學同學仲係勁迷咩Y Y LAM
迷到痴曬線咁

人生無寄託既廢物係咁
我既目標係職業上既xxx 係想做到佢既位置

通常係港女剩女先會迷

係中學妹妹勁迷 omg 又唔係靚仔